<odoo>

    <report
        id="action_report_complement"
        model="purchase.requisition"
        string="Complement de dossier"
        report_type="qweb-pdf"
		name="tech_reports_extention.complement"
		print_report_name="'Complement de dossier de presentation'"/>

        <template id="complement">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.internal_layout">
                <style>
                div.a{
                text-indent: 50px;
                }
                div.marg {
                margin-top:50px;
                }
                </style>

                    <div style="vertical-align:center;text-align: center" class="a marg">
                        Le président de la commission 
                        <br>A</br>
                        <br>Monsieur le (qualité de la personne représentant le concurrent) de la Société :</br>
                        <br>Nom de la société …………………….</br>
                        <br>Adresse ………………………(1)</br>

                    </div>
                    
                    <div style="vertical-align:center;text-align: left" class="a marg">
                        <strong>Objet :</strong>  Appel d’Offres N° ………. du …………, relatif à …………..
                    </div>
                    
                    <div style="vertical-align:center;text-align: left" class="a marg">
                        <strong><small>Monsieur ;</small></strong>  
                    </div>
                    
                    <div style="vertical-align:center;text-align: left" class="a ">
                        <p>J’ai l’honneur de vous faire connaitre que votre offre pour l’appel d’offres ouvert sur offres de prix n° ……………</p>  
                         <br>relatif à ……………………………………………… a été considérée l’offre la plus avantageuse par la commission d’appel d’offres réunie en date du …………</br>
                        <p>A cet effet, et pour permettre à la commission de se prononcer sur ce dossier, je vous invite à :</p>
                        <p><p>-	    Produire les pièces du complément du dossier administratif prévues par le §1-B de l’article …………. <br>du règlement de consultation ;</br></p>
                        <p>-    produire les pièces nécessaires en vue de lever la (les) réserve(s) d’admission du dossier administratif à savoir :</p>
                        <p>-	Justifier l’offre globale jugée anormalement basse par rapport à ceux de l’estimation du maître d’ouvrage.(2)</p>
                        <p>-	Justifier les prix n°…………………………  jugés anormalement bas ainsi que les prix n° …………………………… <br>  jugés excessifs par rapport à ceux de l’estimation du maître d’ouvrage. (2)</br></p>
                        
                        </p>  

                    </div>
                    <div style="vertical-align:center;text-align: left" class="a ">
                        <p>De ce fait, le complément du dossier administratif ainsi que les éléments de réponse doivent être présentés , au plus tard le …………………. à 10 H,
                        <br> conformément aux dispositions des articles 40 et 41 du décret n°2-12-349 relatif aux marchés publics.</br></p>  
                    </div>
                    <div style="vertical-align:center;text-align: left" class="a ">
                        <p>Aussi, je vous invite à vous présenter, avant la date limite susmentionnée, au Service de des Marchés et  
                        <br>matériel de l’Ecole Nationale Supérieure des Mines de Rabat pour confirmer les rectifications des erreurs matérielles relevées sur :</br></p>  
                    </div> 
               
                    <div style="vertical-align:center;text-align: center" class="a">
                            -	L’acte d’engagement(2) 
                        <br>-	Le bordereau des prix-détail estimatif(2)</br>
                    </div>

                </t>
            </t>
        </t>
    </template>

</odoo>
